（冰鳥對尼日利亞）收到風今場狗會派錢

All in主和客和

買了20蚊，等收錢